我女朋友話我個春袋係生物，有自主意識

我女朋友呢排響到研究我個春袋
不停R我大脾然後話佢有反應識郁而且有情緒同會呼吸
不斷話佢係生物 仲機會係寄生獸 個春袋係主體 條撚係條尾
而家仲幫佢改埋名叫精英大師

你哋覺得春袋究竟係咪生物？
係
唔係

其實條撚真係控制緊你唔少嘅思緒

複姓吉川

小心佢派綠帽愛上春袋獸飛左你

唔撚係掛

反射動作黎架姐

春袋係本體，你先係寄生係春袋下面嘅寄生獸

控制性慾？

我都覺呀 但佢話係生物

馬咩仆街

Up乜7？

因為佢係細胞

咁人體任何器官都係生物啦
佢直頭係話有自主意識個隻

阿部洋一套漫畫

佢而家話個春袋知我哋擺咗佢上連登
所以發脾氣r極都唔比反應
點撚搞呀

咩黎？

萎左？

你嗰個唔得叫佢r第二個人春袋咪得囉

同佢講你就黎仰制唔住精英大師 叫佢幫你馴服隻生物

遲下你個春袋會唔會宣佈獨立

你就萎

r你老母

啱啱先馴服完

咁咪冇咗條撚？

冇睇過

好聽就叫男人
唔好聽就叫春袋

咁究竟係邊個控制邊個?

咁似之前女朋友鍾意樓主條撚多過樓主所以織頸巾比條撚個po嘅

我鐘意佢個人多過條撚㗎
就算佢無咗條撚我都會咁鐘意佢

利申：佢女朋友

連登d 廣告真係好過癮

切除春袋 研究研究

有咩關係

精英大師
樓主春袋係咪可以連射17次

啲糯米糍仲大粒過啲鼻屎
以前食開好細粒

我條女都會幫我下面改做倚天劍
我會叫返我女朋友做屠龍刀

又回帶帶

你咪條撚
個腦又睪丸支配
只係眼耳口鼻生係頭到
但個春袋先係主體

條囡係騎師

佢都成日玩我個袋
話吸住好好玩

春袋真係好qq啊

我女朋友中意我碌尻多過我

如果個春袋唔肯射精
係咪要叫巴基之星

唔知點解睇到有啲尷尬